想買點物資來支持, 呢3樣合唔合用?

呼吸器

眼罩

濾盒

BUDGET有限, 暫時可訂上面一套
定係全數買濾盒好 ?

嚟呀屌你老母臭閪！！！